[西九奪命車禍]貨車9點半壞到10點半,隊道公司唔出拖車為節省成本

涉事路段屬西區海底隧道管制範圍；隧道專營公司會透過隧道監察系統，以監察其管制範圍內的交通情况。但因成本問題。未派員進行處理事故工作。

#西隧最撚貴,但最撚癈